點解淨係金鐘灣仔咁大雨

落雨行西啦
你班仆街垃圾食撚屎啦

行雷

希望班老野繼續

荃灣都落到狗屎咁